# README #

Essa aplicação trata-se de uma réplica, elabora por mim, de jogo de raciocínio lógico comum, encontrado na internet.
O jogo consiste em adivinhar quais pessoas moram em qual casa, o que bebem, o que fumam, que animais têm, a cor de suas casas e seus vizinhos. 
Tudo baseado apenas em algumas dicas apresentadas no rodapé do jogo.

Clicando em NAVIGATION/Source no BitBucket, pasta src/njdevelopment, é encontrado o arquivo contendo os códigos .java
Criado na IDE Eclipse.

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact